萬千頒獎馬國明

有冇人可以話我知
點解馬國明個樣成日都咁逗趣
做咩表情都錯場合咁款
佢真係好L可愛